係咪已經冇機會？點令女人對自己有feel

如果一個女仔講明係鐘意靚仔，小毒毒係咪冇機了，有冇方法令女仔有feel

整容

一齊出trip

有錢

冇，可以收皮

短期唔太可能
長期黎講就增值自已
如果係要吸引女人就唔係靠行動
係靠個人魅力
如果係追人就唔同講法
所以你要分清自已目的係媾女定吸引女

好撚正